是晚宵

OK LA

諗唔明點解自己要開post 唉

是

空虛寂寞覺得凍

唔同既喂

咩唔同

可能我比較大食 就想煎埋份西京燒

大食師

聽日煮日式奶油炖菜 第一次整唔知會點

炒得幾靚呀

多謝你嘅鼓勵啊
屋企玩下過得去咁啦 臨時臨急冇甜面醬喺手 差咁啲

鐘意你落紅辣椒

青紅都落哂 唔食得辣都要落